Citi 全部信用卡降哂年薪

降哂到同滙豐張red 卡差唔多120000
10000月薪就申請得

有邊張好開

平平地開張Prestige玩下

不嬲果d所謂年薪要求都係濕鳩 匯豐果張咩50萬年薪要求既premier卡 求其一個退休人士都申請到

呢張唔會

但係張cash back 降低咗回贈得1%

CITI D咭全部麻麻地

無張好用

你噏乜

citi啲卡垃圾黎
要online shopping 有red card
現金回贈有simply cash同安信
里數有SC Asia miles/ DBS black world

安信張卡真係幾屈
可惜係財仔咭
同埋係銀聯

駛唔駛年費架

要

唔太吸引

之前廿四萬年薪 見到啲迎新下下碌一萬
費時開

有得waive

見到而家迎新優惠碌夠$100就送galaxy buds pro 值唔值得出？

我都覺得幾吸引
不過因為係銀聯
唯有唔申請

Cash back + 八達通